求PolyU CC2C10P Car Subject essay(佛教)

求前人essay打救

巴打個car好難讀?

未知，都係岩岩reg，睇下有冇前人有讀。。。

功課就自己做啦 柒頭

有無人有car c可以放